Q: What’s the weather like today?
A: Check your local forecast!
Q: How do I reset my password?
A: Go to the login page and click "Forgot Password."
Q: What are your business hours?
A: We’re open from 9 AM to 5 PM, Monday to Friday.
Q: How can I contact support?
A: Email us at support@example.com or call 1-800-555-1234.
Q: Where is my order?
A: Check your order status in your account under "Orders."
Q: How do I return an item?
A: Visit our returns page and follow the instructions there.
Q: What’s your refund policy?
A: Refunds are processed within 14 days of return receipt.
Q: How do I update my account details?
A: Log in, go to "Account Settings," and edit your info.
Q: Is there a mobile app?
A: Yes, download it from the App Store or Google Play.
Q: What payment methods do you accept?
A: We accept credit cards, PayPal, and bank transfers.
Q: How do I cancel my subscription?
A: Go to "Subscriptions" in your account and click "Cancel."
Q: Why isn’t my discount code working?
A: Ensure it’s valid and entered correctly at checkout.
Q: Can I change my shipping address?
A: Yes, if your order hasn’t shipped—contact support ASAP.
Q: How long does shipping take?
A: Standard shipping takes 3-5 business days.
Q: What do I do if I forgot my username?
A: Use the "Forgot Username" link on the login page.
Q: Are your products eco-friendly?
A: Yes, we use sustainable materials where possible.
Q: How do I track my package?
A: Use the tracking number emailed to you after shipping.
Q: Can I get a receipt?
A: Receipts are emailed after purchase—check your inbox.
Q: What’s your customer service number?
A: Call us at 1-800-555-1234, available 9 AM to 5 PM.
Q: How do I sign up?
A: Click "Sign Up" on our homepage and fill out the form.